［突發］本人有重大消息宣佈！

４８—＞４９

55

52

死人燈籠報大三歲

🎉🎊🎂生快

生日快樂

都係想r生日快樂姐

生日快樂！

生日快樂
祝你破產破到入棺材嗰日

The Fountain

A.I.

淨係諗到呢2套

回錯post

居然冇人爭49歲(破產)哩個名

之前好似有班巴打搶咗個名
咁快還返俾人

唔覺唔覺就破左產兩年,有咩想同巴打講？

祝你未來年年破產都破得咁開心

等睇有人搶50